出到黎社會做野 真係唔好信連登果套

害死人

訓咗幾耐

連登個個做生意邊有人打工

係所有野都唔好信連登個套先岩

唔係唔好信

而係做還做，唔使講出來

fg 50k

上連登 勿認真

樓主喺連登講叫人做嘢唔好信連登嗰套，咁計唔計係連登嗰套咁我唔信樓主定係信樓主講嘢先係履行緊「做嘢唔好信連登嗰套」

連登係邊套

講就兇狠
班友現實一定唔係咁做

未出嚟做嘢都知啦
你是咪on9

係所有呀

所以返緊工嗰陣唔會上連登
驚一陣對個客同上司講錯嘢

邊套？

讀邊科最好=乞食
邊間公司好=最閪

真 特別係cctoy講嗰啲嘢

上連登見到咩都唔好信
除左「上連登勿認真」呢句

未必
連登上班台有啲資訊都幾有用 譬如年資人工果啲 不過假膠果啲樓主要自己識分

通漲左 今年已經升到70k

以前以為樓真係咁貴
好多人輕鬆上車 越供越開心

我想知你信左邊套

你唔係fg 50k唔好亂講

調返轉就Fit哂

打稻草人引戰姐 做乜同佢咁認真